狗屋黑警功績放映會

今晚就已經太遲
但會唔會有巴絲之後幾日如果都為狗屋嘅話
帶埋全副gear projecter播比天橋同門囗d狗睇佢地同事d豐功偉業
p.s. 一定要剪埋今日個便衣隔門屌人老母果段係咁replay
另外今日用綠光嘅手足真心識玩
應該下次全世界帶曬照鳩拍片條狗
利伸：發夢

Push

用埋英雄故事做BGM